- 6510110506 สุรวีร์ วิวัฒนวาณิชย์

- วิธีรัน แต่ละข้อจะแยก folder ไว้ 
- ตัวอย่างการรัน 
- ดูว่า code มีกี่เปอร์เซนต์
- cd เข้า folder ที่ต้องการ จากนั้นใช้คำสั่ง nose2 -v --with-coverage

- run testing
- 1. cd เข้า folder ที่ต้องการ
- 2. ยกตัวอย่างการรัน CatMouseTest ใช้คำสั่ง python3 -m unittest -v TestCatMouse/test_catmouse_utils.py 